身為愛國愛港市民，我地七一熱烈慶祝回歸祖國 #yup#

《🎊七一熱烈慶祝回歸祖國🎉》

幫手廣傳

活動目標 1.表達四大訴求 2.不舉 3.以多國語言與國歌和音

活動當日
1. 1/7 6:30金紫荊廣傳集合，(而
30/6既2200左右開始後金紫荊廣場集合，為霸頭位開始做好準備，唔係排頭位睇表演都拉下話？)

2. 等待期間派發歌詞，教人用ampme，用聖詩做rehearsal，當宗教活動，如果有樂器組仲可以一齊練定，有成10個鐘練（印埋國歌樂譜大條道理話聲援做掩護），等佢地趕我地唔走，要佢地22年來第一次不舉

3. 萬一清場，由佢清，反正佢一定要留個位置俾觀眾，不舉唔成我都有plan b，用多國語言與國歌和音，萬人合唱（試問誰還未發聲 - 暫決），唱到電視台都錄到

4. 唱完基本上可以散，因為我地已經達到目的，傳媒有收音就一定可以聽到，睇下tvb敢唔敢播，唔好諗住開演唱會，做多就好容易錯多less is more

重點 ※最後嗌多次五大訴求※ 事成散水

訴求為先
騎劫次要

1/7塞爆金紫荊公海

自由hi 屌傻hi 頻道

Instagram

個兩個負皮嘅係咪無睇正文，比個標題嘅？

應該係因為偷文